聽日添馬政府總部暫停開放！！

添馬政府總部明日暫停開放

基於保安考慮，明日（六月二十一日）添馬政府總部暫停開放。

同事無需返回政府總部工作，並應按照所屬決策局或部門的應變計劃工作。所有訪客活動亦會延期或取消。

完

2019年6月20日（星期四）
香港時間20時18分

渣ga

未圍就停

李家超：警方使用槍械時按指引瞄向身體最大部份
盧偉聰：只有五人與「暴動」罪有關
突發！！！驚現「暴徒」五人組

----分隔----

既然係咁政總果班即刻散啦, 圍空城無用
去另外三地做支援

改去第度囉

真心講句
依家政府擺明玩遁地
777冷處理 不撒回不下台 縮係禮賓府入面開會
立法會國歌法明日大嶼全部急煞等你地無口實
一哥二哥李家超全部企硬唔放人唔公開速龍身份

咁即係點，圍政總又唔得 立法會又唔得

驚成咁